Anytime Fitness 嘅 PT

最近 join 左 Anytime 荃灣店，貪佢夠就腳，心絲絲想跟 PT 操

有冇人喺荃灣場可以分享下貼士
入面個 pt Anson Lo 可唔可靠？

回覆者會被肌肉神眷顧

光頭果個？
未上過pt
但我見anytime果d教練都幾有心教的

一般啦，有錢咪買，冇錢咪youtube

點解要join 教練咁傻豬

正常Join club會送一堂 冇咩?

有閒錢其實係無問題 初期會冇咁迷茫

係諗住執好啲姿勢，用有效嘅方式train，之前做左半年都冇乜成果 要檢討

如果用一啲花費可換來成效我絶對願意 我會更努力

其實後想有啲指點唔洗行冤枉路
等練到初見成績後上癮就唔使再跟

有冇巴打喺荃灣店操

幾錢一個鐘先？

間唔中會

anytime fitness 好多都有心教既 就算簽得小堂玩都唔會HEA你
因為教得好 你就會想簽落去 唔似出面其他大場

一齊操
吹下水丫

係呀

絲打

這類型的健身室的好處是不會狂sell你，我不想join Physical, 有什麼24/7的健身室好推介😀? My friend Jason who’s a gym membership salesman is going to send a follow-up email and make a follow-up call to a customer who’s interested in joining the ten year membership. I used to work at a gym and whenever a customer paid a visit to the gym I always followed it up with a call or an email. Some of my colleagues followed it up with a visit to the customer. My friend Ken who wants to join his gym had a meeting yesterday and a follow-up has been scheduled for tomorrow. He’s also writing a follow-up to the acclaimed “the invisible man” so he’s so busy that he won’t have time to pay a follow-up visit to the gym for the time being. Therefore I handed Ken the membership agreement for Jason and will follow up with him in the next couple days. A few days ago he complained that he was treated badly at Starbucks. As a result, the barista provided a referral to a senior staff member who in turn referred his case to the manager. He’ll follow up the case with the manager to be sure that it’ll be dealt with seriously. In addition, he’s been suffering from a stroke so I referred him to a cardiologist. Ken recently posted on an online forum to suggest building an art gallery to boost tourism which was supported by many people on the forum. They asked the forum administrator for a referral to the district councilor. They’ll follow up with the district councilor on the matter being discussed. I too will follow up on the issue. His suggestion of building an art museum is deemed appropriate.

佢會迫你玩呢啲

練得到咁大隻 袋底推有咩所謂

有時會

以前有做開gym，上過一次anytime free堂
係咁捉我錯
反而另外一個我見佢教人都ok，至少唔會拎住本簿

拎住本薄黎做咩架？

自己睇完條片就知啲教練質素如何
咁樣做Deadlift都做得教練

痴撚線，上到都無用啦

記錄下你做過d咩，做得好唔好咁

我deadlift 好費…但都好擔心佢受傷